青山醫院多名醫生被點名恐嚇 警接手調查

早上9時52分，屯門青山醫院接獲三通恐嚇電話，接線職員大驚報警。警方將案件列作刑事恐嚇，由屯門警區刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕。

消息指出，今早青山醫院內一名41歲姓連社康護士接獲三通恐嚇電話，對方多次揚言放火燒毁醫院，並點名要姦殺數名法醫精神科部及成人精神科部的醫生。護士報案，院方及後向職員發出風險警告，通知各職員提高警覺。